同佳佢一自首就連自由都會失去

咩教會

0/10

快活到 住在安全屋也像一百萬歲

同佳佢日智仇就連自丘到猥失去

快活到每年大一歲

任何屍 亦能像威化般乾脆

潘曉穎 我話撚之佢

打救樓主
不了解 不了解 就連墨水都放大

打救樓主2
就似列腺橫流進下界
就如被無限人內爆 肚皮大埋
但是四萬過夜大波奶

同佳佢日自愁 就連自丘倒燴失去

邊間教會

幾岩音

同佳失去自由佢就自首會都一連

啱音版